凌晨突發 湖北十堰張灣區今夜零時起實施戰時管制

【湖北十堰張灣區今夜零時起實施戰時管制，所有樓棟封閉管理】

據十堰晚報，今晚發佈的《張灣區全域實施戰時管制的緊急通告》第三條指出，所有居民區（點）一律嚴格實施戰時管制，居民基本生活必需物資由鄉鎮、街道（開發區、工業新區）及村（居）委會負責定時、定品種定價格配送，急需藥品實行代購服務。

疫情改善

中國湖北人民食草了

藥方：子彈兩粒

防控措施的一種。

大家堅持跟隨黨的指揮，乖乖留家。

十四日後又是一遍歲月靜好

沒事兒

物理抗疫

全部上繳中央

可防可控

應該係死人死到運作唔到

食蓮子羹啦

點解唔係一粒？

係時候屠城

支援微信支付

居民出入到唔得，之前好似都比有限度進出
又話受控既

隨時滅城

聽日九點

該區新增確診：0

戰時管制
全部醫生護士納入軍隊指揮系統
違反軍紀者

湖北幾時先開得工

大城市可以復工了

證明大家擔心係多餘，支那真係好撚大獲

亡秦必楚

湖北已經唔存在lu

起個富士山封咗佢ok?

軍管咁意思, 豬共應該派多D老解去呢到啦,否則容乜易作反?
不過呢............嘻

邊個軍區出手?

即係全部人坐監

太浪費了，一粒幾個支

滅城

2月圍城

一粒幾百米外俾解放軍練靶，第二粒先近距離爆頭。

又話疫情受控既 習包子你呃人

留省不留人

好事成雙

仲想香港救果班身份證持有人？

我怕成機都出事

一係被騎劫一係被擊落或者全機感染

刀
環保D

已經有帶紅臂章既人出黎幫手。十足白衫軍班仆街

共產黨抗疫好強勁

本草綱目外傳：火藥

中國人表示又有油水可以抽

困到佢地死

到底湖北死左幾萬人，對中國有幾大影響？

邊洗起炸個富士山一樣大既坑咪得

鐘南山話月中至月尾先高峰

下星期又會話三月頭

坦克車全面進場

官方仲夠薑講疫情有改善

死哂咪無新疫情=有改善

子彈點都平過醫藥費既

好懷疑最後會六四式 成個湖北省清場
封鎖所有消息同傳媒
過後公佈無人被殺死
只係失蹤, 被意外死亡
即刻燒曬d屍
沒事兒完事
中國繼續強大

定咗14號

出刀會體液傳播

可能黨借機搞番計劃經濟。

為何不用毒氣, 又有效率, 又無體液傳播, 仲可以消毒

果然係可防可控

睇怕疫情過後要四省填湖北

即係全日戒嚴？

湖坑

無錯
喪屍生存手冊第1條界律就係一定要補槍

準備復工

再唔復工就大飢荒

逼支那人跳樓死可以降低確診肺炎死亡率+慳返堆物資

一槍心一槍頭

已經沒有這麼多的屍袋了

拎刀算啦

核平算啦搞咁多

我俾埋件防護衣你，你敢唔敢埋去捅先？

唔好諗支那人會識反抗
上微博睇下大把武漢人仲堅決撐政府
要自覺維護國家穩定
有見過老豆老母重症入院純粹覺得黑仔
唔關政府事
支那人個種民族性腦殘係無得救

中共肯定用子彈解決, 一發燒就即場槍決!

咁應該stop到傳播.

社會主義制度嘅高效率
話屠城就屠城

陰陽分隔最安全

次次都創新高

應該開始民變

子彈咁貴中共點會用，是旦請個柒頭15k一個月都有中国人衝啦

核平武漢

係真先好

終於明咩叫可控

double tap

加速受控咪出呢招
封左外圍咁耐
咪叫人咪撚出街
叫老解落去殺人清場
再搵d老臨扮係當地居民
疫情可控已解決

終於都頂唔順啦？用返89年個招？

即係屠城，仲話數字回落
殺撚晒就梗係冇再有增加啦

Finally

可活一年

信政府

想同情，但睇返一月頭既微博

火水兩桶

想都無想過同情

穩定=經濟向上=股市升
買升!

唔好笑，你估未試過
最仆街嘅係拎你去打靶之後收返你子彈費五毫子

支那官媒喉舌都咁樣報

班撚樣, 話手足係暴徒
話支持黑警
佢地死撚晒就岩

幾時到廣東
死唔夠1億點過毛魔

真人版食雞
空投啲槍等佢地自己打飽佢
Winner winner chicken dinner

支持斷網

餓死哂條死數咪唔會計落武肺度

軍管諗起依段，可以參考下

入醫唔驗無感染或者根本無資源用

大把係屋企病死個d都無計過落死亡數字度

咩一帶一路

連大灣區都收皮

一小時生活圈？

我最支持最近大多數公司都炒或者停薪留職住強國

但即時請人頂果班老闆

先讓小撮人富起來，然後殺哂班窮人，全國就富起來了；

先將武漢封城斷聯，然後殺哂班病人，全城就無病人啦；

留地不留人，疫情結局任中共寫

相信黨～為國捐軀啦

我1月尾幾日已經見過帶有十幾個貼全家死曬...片圖

不過刪得好快

唔好傻
最慳錢既殺人方法係扔哂入去同一個貨櫃
然後放出空地曝曬

而且你覺得共產黨有咁多軍費俾啲士兵買咁多子彈？

2粒，Thanks

其實子彈大約1-2蚊一粒

最多咪挖坑火燒支那豬
幾千萬粒子彈既錢梗係貪左佢

燃料運唔走..引爆仲實際

一定又係爆發

咁有數圍，用番子彈啦

疫情（數據）可控

不如一個核彈射落去算啦
自己唔做叫侵侵幫手囉

打杖啦

暴動反了

堅定不移 服從黨中央的領導

武漢豬: 多謝黨賜我一死, 唔使受咁耐苦

報銷兩粒
實發一粒

武漢都封左網幾日
相信支那用武漢做試點
當武漢用呢招ok就每個城市失守都會用呢招搞

If you can』t cure them, kill them.

Are you ready

相信國家相信黨！沒啥好怕得！

豐臺大營
西山銳健營

真係raccoon city 咁款清場 ?

push

大屠殺

內戰準備

香港做唔到既戒嚴湖北成功爭取

遲早出事造反
本死無大害

放心啦，疫情已經受控，無晒事啦

靜雞雞死晒

死晒咪無事 百幾萬人口 半年都唔洗就填返晒

支那要武力攻台？
食多幾隻蝙蝠先啦支那狗

內戰，內戰

相信党

啫係俾支那當condom

真係當打喪屍咁打

到底湖北既武漢肺炎變種到咩程度

10個高矮差唔多嘅排成一行，一粒子彈打撚爆哂佢地
爽！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

共產丫嘛 係咁架啦

好撚先進好撚高科技呀

地理位置中原核心 湖北都幾多工廠

之前話大陸要醫好一個武肺病人平均要洗過3萬，

買兩粒子彈已經好平架喇，打少兩枝鹽水囉，兩餐唔俾飽飯佢地食囉。

軍火未到，等多陣

推

你真係仁慈，有子彈咁好
直接入火坑啦

2000港人 GG

下世小心啲

【湖北是全國第七經濟大省】
湖北省位於長江中游，省會城市是素有「九省通衢」之稱的武漢。2018年底全省常住人口5,917萬人；2019年本地生產總值(GDP)突破4萬億元人民幣，人均超過1.1萬美元(約8.5萬港元)。

湖北省2018年的經濟總量是全國排名第七；2019年規模以上工業企業利潤總額增長9.1%，而同期全國為按年下降3.3%；2019年該省經濟增速預計為7.8%。在1月21日公布的政府工作報告，將2020年湖北省經濟增長目標定為7.5%。在疫情大規模爆發後，經濟學家紛紛下調中國經濟增長預期，降幅由0.2至0.6個百分點不等，最低預估全年增速僅5.4%。

如果計埋連帶周邊影響，條數真係大到唔識計。好多省市都要停工成個月，仲有湖北下個月都未必復到工，好多湖北生產既零件同原料令到好多行業產業鏈斷左，另外過年呢個月本身係全國消費最強既時期，而家旅遊同零售，飲食又死埋，係全國性咁死。今次條數一定係萬億為單位，唔知係幾多倍既萬億喇。

幾蚊子彈費唔好咁啦，存貨定期都要清下架啦，當實彈演習囉。

太睇得起中國人
佢地國歌只係得個唱字
其他省一定幫中央打9湖北，換取自己短暫安全

Air drop

戰時管制

隻毒咪做緊

不如叫佢地自己跳入堆火度火化

都幾似秦國
個撚個好勇鬥狠
一係就係胡人咁款

子彈太慢所以先有消毒氣體室

其實好撚多留低左既都係啲貧窮老百姓
有錢班撚樣一早走晒

一粒兩個分

無撚曬人更係靜好

要練Double Tap

六四都係死幾十萬。
殺唔到一千萬播。
有排殺。

今次上面死少過七位數字其實老共都係贏

殺人既軍兵，今次自己都要死吧。
今次唔係政治問題，你自己身上有無病，上級唔會知。
殺完人轉頭就會被人殺。

北韓特色社會主義

係WECHAT UPLOAD真相的人都比中共火化左

正解

照常理一傳十二, 應該係死更多人

無消息一定係報料人全部去世

湖北會唔會出現人食人

d 人都病死哂, 無得人食人

港須三戶 亡共必港

報應阿報應阿

靠義工送上門分分鐘食都無得食

保守估計湖北死亡數字應該近六位數
不過老共係唔對死者有感情

佢地而家只係希望在生既人快d復工保經濟

殺曬啲人就無感染

義工係虛移角色，邊存在

支那人就係

竟然有人信依句

居民基本生活必需物資由鄉鎮、街道（開發區、工業新區）及村（居）委會負責定時、定品種定價格配送，急需藥品實行代購服務。

root.

睇下佢暪到幾耐

有好戲睇

CO2 + 膠袋

坦克碌豬

符合國情

流浮山刀手快定個高峰期快

咁甴種落到柯打死老母都要照講喇

所以話